msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: 3wlh <3wlh.lh@gmail.com>\n\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# 页面标题
msgid "Photopea"
msgstr "Photopea"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "File"
msgstr "文件管理"
msgid "Log"
msgstr "日志"

# 页面描述
msgid "Web-based image editor"
msgstr "网页版图片编辑器"
msgid "Official reference"
msgstr "官方参考"
# 服务状态
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."
msgid "Photopea: RUNNING"
msgstr "Photopea：运行中"
msgid "Photopea: NOT RUNNING"
msgstr "Photopea：未运行"
msgid "Photopea：DETECT ERROR"
msgstr "Photopea：检测异常"

# 按钮文本
msgid "Open Web app"
msgstr "打开网页"
msgid "Open Web edit"
msgstr "打开编辑页面"
msgid "Open Web files"
msgstr "打开文件管理"
msgid "Open Web log"
msgstr "打开日志页面"

# 配置项
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"
msgid "Enable"
msgstr "启用"
msgid "Port"
msgstr "端口"
msgid "Access Service Port"
msgstr "访问的端口"
msgid "Token"
msgstr "令牌"
msgid "Automatically generated 32-bit token"
msgstr "访问的令牌(随机生成的32位)"

# 按钮（扩展）
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"